點解宜家D店員可以倒自己鋪米

今日去音響鋪試喇叭
試完都幾唔錯 個店員都幾nice
最後想扑搥一set買哂果陣 個staff叫我膽機係到買
喇叭唔洗 去另一間仲抵
請佢返黎真係等執

小心d, 佢遲下會用槍指你

是誰在敲打我窗 是誰在撩動琴弦
那一段被遺忘的時光 漸漸地迴昇出我心坎

咁唔好咩

佢幫我睇鋪咋，你唔幫襯我交唔到數比佢

純粹鄧個老闆慘

如果係同一個老細，你買得開心佢賺得Happy有乜所謂

可能同一個老闆呢，扮撚哂helpful咁

又撚00後

人聲浮係你面前

第二間分分鐘有回佣唔通又話你知咩

咁佢都係會賺少左

咁多00後...

係咪著黑色衫? 有啲鬚根嗰個

依種係高級銷售手法
令個客覺得間鋪頭可信，以後繼續幫襯同做好個口碑。
而通常佢叫你去另一間鋪買平野，係同一個老細。

可能老板對佢麻麻或者冇commission

屌 我知咩黎咖啦

樓主死黑警

原來係咁

咁多傻仔

個店員隻眼係咪識放電

唔賣貴D點交保護費

對唔住，我係差人

唔賣貴d 邊有錢俾你地啊

因為佢係另一間老細

仆街咁多人唔明

係咪叫你去祥威啊？

笑死

走啊我叫你走啊
走去第二間買啊

邊個知呀？

咁我知咩事喇 嗰個唔係店員黎架 係嗰到瓣數嗰啲古惑仔黎

我估你遲啲會殺咗佢

天台見

佢心理變態架 要食必理痛醫精神分裂

通唔通透

樓主係鬼

個店員有無話借條線返去玩兩日

樓主可唔可以幫我簽個名

我唔係黑警

死黑警學咩人上連登？

低音甜 中音準 高音勁 兩個字 通透

原來真喺咁多人冇睇過

樓主記得過幾日去粵海投資大廈門口放定張軟墊

比多咗時間個客諗 損失都可以好大
最後返屋企再睇下邊間平

白警？

你真喺唔識㗎啵

高音甜中音準低音勁,一句講哂通透囉即係

是誰....

以為你講緊宜家家私

老闆都可以幫自己倒米啦
就好似屯門果間Kaleido cafe
叉都唔比人 IG公審人 block人
店員都話東家唔打打西家
但係老闆都可以咁做 員工做都唔出奇啦

樓主係黑警

一貫手法掉埋自己上司落樓

諗左好耐點解IKEA會有音響賣。。。

可能人地套喇叭入面太多塵先叫你去第二度買囉

「妖！」

你以為佢賺少左
實情人地本來定價就預係賺咁多
同每個客都係咁講扮良心扮friendly，你下次咪再去佢到買

我屌

好似睇過依個情況

呢個最抵比人笑

係有 得果兩部 同人合作出既

樓主係狗 店員都係狗

個店員仲要撻撚咗老細條線

開hifi 舖無窮人，唔洗替老細擔心

試吓換過條線，呢種聽舊歌出好多

樓主勾2嫂

其實都幾正, 有冇人買過

人地正職賣粉唔差在呢D錢又會同你講咩

死黑警屌你老母

宜家冇音響
cafe無叉用
我肯定後者好笑啲啦

樓豬又撚狗

有燈果個係正 外型上 聲就見仁見智

死黑警 咪洗旨意做返好人

打石膏個位

好多00後，一試就試到

D高音甜唔甜？

你先喺最好笑啵

樓主你撚我唔到
黑社會嗎 我都有睇 劇情好刺激

人地套野入面收埋d咩你唔知姐

放喺到靚過homepod

對唔住
其實我睇完標題冇睇哂內容
比次機會
純粹係追擊kaleide cafe

想唔想做好人？

樓主 遲下果條sales會要脅你

見到有個「標」既公文袋記得銷毀

咁你D野係貴丫麻

佢一路收你錢
一路用摩斯密碼同隔離鋪講
有條水魚落緊嚟可以收多佢三成你唔知者

第時你地會係狗局相遇

你個死黑驚

你又試下唔好交呀

死黑警。屌你老母

好好笑？

唔係警察

樓主撐明日大嶼

呢間cafe真心倒米叉都唔俾同呢嗰post一樣喺唔知做乜鳩

邊個知？

高音甜？

佢狗黎架

都成差啱多廿年前 都唔係而家

間鋪開黎扮野既姐
暗底裏個d先係揾真錢

放喺架車上面？

因為老闆刻薄，間鋪賺錢唔開佢事

係喇叭後面

你係黑社會

呢個?

ching去過？應該搵邊個

條線4千幾

是死 在烤打禾窗

其實係無貨+新銷售方式，俾你地班友覺得佢好為你荷包着想，下次揾返佢

認真撚

去豐澤買手機
佢地都叫我唔好喺度買任何配件

肥仔老闆

以為你講ikea 心諗乜ikea都有音響買咩

樓主細細個就想食咗自己大佬條女

人地好心叫你另一邊買又話人倒米
叫你買哂成set之後你發現其他地方平就話昆鳩你

你呢啲撚樣真難服侍

勸你唔好買, 一陣俾Mary試機聽到唔應該聽既野

我幫襯開個間都係咁 唔知係咪同一間

個個客入親去佢都話套嘢高音甜低音準中音勁

真心愛音響同helpful 但對公司感情麻麻

邊個知呀

高音甜

話阿仁介紹

諗起無間道

你話阿仁介紹

因為佢係好人

樓主黑警黎？

有內鬼
終止交易

係古惑仔呀on9

咁多傻閪

佢幫人睇鋪嫁咋

做咩好個口碑丫, 喇叭擺係第二間舖, 你要嘅話要揾人搬貨, 梗係叫你自己過去買啦

又好似好有道理

回憶翻曬泥

樓豬遲吓調去拆彈組？

唔支持

梁朝偉？

兩個都係狗

咁你啲膽機係賣得貴啊嘛

陳永仁

鬚根都見到 係咪無戴口罩？

死黑警 掉上司落街

傻強 大叫d 貨 係我既

屌你老母死黑警

秘密鏡頭

樓主又係黑警又支持填海

你又試吓唔好交呀

同個官講啦

線呢？

就係你條煩撚
無啦啦叫我試下條線乜春聽舊野好D
咁串我咪趕你走

想你嚟多啲

睇完個post就覺得場面好熟，再睇落去就知有d人唔明

樓主同店員都係死黑警

屌 死黑警

其實係會留個好印象比客
無咩野

樓主你有冇整容

Same

樓主居心叵測
開個po黎釣直必

無間道

有冇叫佢寫保標個「標」睇下

個設計幾靚

倒佢老細米之嘛，佢糧照出，執咗咪做過第二間囉

呢個staff先醒呀，用一招交個朋友，令樓主印象深刻，之後買野都會繼續搵佢買，咁就有長期支客仔支持。

no

買貴左就屌間舖係黑店
人地好心同你講第二間平啲就屌人到自己鋪米
連登仔真難服侍

張單寫錯日期啊

樓主好令囝

真心難求

child登

係，個店員仲要成日睇醫生

覺得自己老了
原來咁多人唔知

我識佢wo
係咪sell你個時話高音甜？

華仁影音

我都會
反正冇commission

連登仔係真心難求就真呀

之後拎槍指個客呀

個員工被裁報仇囉

無間地獄

而家
宜你老母

店員同岩岩番黎既腦細講: 咁你係賣得貴丫嘛

我返part time都係叫人去第二到買，不過係叫佢哋去公司嘅死對頭到買被老細知道實仆街

又撚

樓主墮完馬仲未死？

佢對你咁好仲話佢...

個店員係咪好靚仔
不過樓主都好靚仔

通常唔做前就會咁

佢只係想做個好人姐

睇完你段野我仲諗緊 宜家幾時有賣音響設備

樓主花式撚狗

樓主成個華dee咁
利申見到

啱啱翻睇完就見到個po

4000幾蚊借嚟用幾日？

英國直頭幫你問埋價

個店員好靚仔

咁多人無睇過無間道

回佣呀dllm,做水魚都咁撚柒

打份工姐，同老細過世咩

希望你假膠

你開佢喇叭 喇叭後面有包粉 ⋯ 小心D

樓主快啲返狗局電腦入臥底個摩斯密碼先

會唔會係咁多人唔知

你係老闆

追夠數囉

屌你無人識

樓主：我係警察

連登仔：邊個知啊

人聲幾浮啊

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做
食少一塊豬又黎投訴

真好撚7

講緊你呀

條線好似4000幾蚊

仲以為Ikea 叫你去實惠買傢俬

個老細咪第2間個老細囉

係咩試過幫襯一田 有個員工呀姐叫我去吉之島買

sorry大佬

柒到呢。

証明個老細系囉,

笑左
撚膠登仔事件都唔知

夠你柒？無間道都無睇過
就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

00後真係好豬

又撚一。個

撚仔你好

膠登仔係咁上下

點解咁多人冇睇過我套戲

哈哈哈
又一個撚屌

我真係柒咗嘅
一開始淨係睇咗標題
慣咗一有位就即刻入間cafe
之後知咩事啦

樓主姓劉
店員姓陳

一路睇個post
估唔到竟然得一半人好似知發生咩事
真係老

咁你咪送啲錢比人囉

00後

咁多零零後咁認真咁回

屌間野叫祥x

個老細唔賣貴啲點有錢比保護費呀

我以前做pt賣衫都係咁

樓主落地獄

擔心個老闆姐

賤骨頭係鍾意比人敲

Ikea有個Sonos speaker算唔算？

難分真與假

老細好人既幫佢跑數有咩所謂
咁樣倒自己鋪頭咪仲唔係同老細有牙齒印

時代唔同咗 開始同後生脫節

幫我睇住一陣先，轉頭返

咁多新會然

我想做返好人 比個機會我

重諗緊點解Ikea有膽機賣

個sales推介我去祥威

本來以為真人真事
但睇睇下個腦浮左陳永仁個樣出黎

有內鬼，終止交易

點解宜家D店員可以倒自己鋪米

環保撚post
做乜野

有啲可能係get唔到啫

高音甜、中音準、低音勁

0成本點賺少左

你趕住去邊呀?

Child登

屌你老母垃圾樓主
連續兩日po一撚樣既野
屌你正臭閪
浪費網絡資源

今個月夠數 下個月先好黎

是誰在敲打我窗 是誰在撩動琴弦~

你唔認得佢咩，你地係同學喎？

成日都要借線俾佢

無間道？

你自己都開電器舖啦做乜唔賣埋膽機

柒夠未

4千幾蚊你借黎用幾日？

Aa+

教精你等你咪咁on9 咋，仲要唔識講多謝

系你老母

條友唔係店員黎

樓主俾人呃左

兒登真係好多小朋友

條友心理變態架
早排先見佢睇心理醫生

以為係IKEA

仲買？ 終止交易呀！

去送殯呀

上去試機條撚樣一定聽蔡琴

直頭變撚到ironman咁

真係好衰

原來就係你啊

真
提佢又要呻
陣間個職員俾人炒真係多撚謝樓主

同一個情景
發生喺台灣嘅話就話人有人情味
發生喺香港嘅話就話人老細倒米

樓主係咪叫永仁

一個垃圾post 開兩次

三年又三年

或者兩邊都有commission

我 load 緊邊間 IKEA 有音響賣...

咁樣有168個正皮

係咪叫你去祥威買

廢事去倉攞, 冇現貨

一來第2個店 二來賺你回頭錢囉

借左條線用幾日

呢個有料

邊間IKEA?

你小心個店員跟蹤你

樓豬係上市公司力天世紀主席

明顯係特登俾正皮

試過買鞋
個sale自己幫手check話有啲膠水漬
又得番一對
所以俾個85折
由頭到尾都自動波

幫公司搵多單有佣收咩？好過好多on9仔唔知自己打份工當正自己係老闆

傻仔，兩間舖有關係的第二間既喇叭貴d

俾次機會我得唔得？

00後？
做埋功課好早d上床訓喇

樓主都幾撚蠢下

你都on撚9，似你d毒撚尋根究底？

試當真

係人都會有中伏既時候

建議認左佢畫面會好睇啲

樓主小事
我去深水埗買野 仲有個店員問我要唔要埋佢老婆同個女

中唔中又點？幾秒睇完一個po，係真係假關我撚事？呢d垃圾po駛撚哂時間fact check咩？係得d on9仔先以為伏到人就好似好得戚咁

係咪梁朝偉嚟㗎

有幾出奇姐，有時我冇貨我都會叫佢去對面買
懶得過隔黎借貨[sosad，又唔係入我袋，同人借貨又欠人人情

係 仲要交保護費俾個店員

仲諗緊Ikea幾時出埋音響

樓主pin this

想做好人？

太遲啦做咁多仆街嘢

一句講晒，通透

我有次買豆腐個老細仲撚串
掉曬刀咁話：你要嘅嘢呢度無得賣

三年又三年，仲要撚多幾多個三年

利申00後

你唔講我唔講邊個知呀

走呀 快d走呀

其實另一間個老闆都係同一個又話你知咩

咁唔好理佢地班on9毒撚

唔好比垃圾po玷污左尊貴既你

佢都係想做個好人啫

無間道都未睇過 唔好柒啦 仲要死雞撐飯蓋

睇過唔一定要記住既，仲要係填海華有份，以為自己好撚醒？畀個銀雞獎你好冇？

應該係高音甜、中音準、低音勁

係真係假關你撚事我明
但係好多嘢都要分真假㗎 例如你係真心膠

而家係咪又錢派要搵source？要花時間考古呀？膠唔膠又點？最撚白痴就係成班小學雞以為伏到人就自high，呢d hea po得撚閒慢慢同你分

咁多人冇睇過

明明我已晝夜

嗯 跌到仆街 成身泥 俾人笑 惱羞成怒 完

唔好俾你老婆用部機播碟呀！

係得你d小學雞先會咁諗姐，我一兩秒scan完個po秒回，你班白痴就用成粒鐘笑伏到人

AA+

你唔係俾我哋呢啲小學雞激到札札跳就最好啦

係得小學雞先會咁諗姐

今個月依間跑夠數，
第2間唔夠， 咪射d人過去

點會冇

最緊要高音甜 中音準 低音勁

新會然

咁先有位走丫 叻仔Sales...
你返到去話啲聲唔靚
Sales: 唔關我店部膽機事，係對喇叭用A貨。

完

樓主咁靚仔都食唔到條女仲比人星左好多巴

唔好叫佢送貨，俾佢知你地址死梗

見到d懶醒既回覆特別好笑

因為佢咁「老實」，你就會有下次，仲會指定揾佢，放長線釣大魚嘅道理！

如果你知道我係邊個你一定唔夠膽串我

對唔住淨係睇咗標題load唔到

一睇到個標題就諗起間閪cafe

阿仁哥？我認得佢，聽人講係以前啲大佬個私生子，大把米啦，根本打份風流工

屌齣戲都就來廿年比你一班廿歲出頭嘅上連登
無睇過都唔出奇

長興定祥興，阿仁？

四千幾蚊條線 你借黎用幾日
去邊呀 送殯呀

以前 d 舖頭都係咁，而家反而少咗呢 d 舖
btw, 我諗咗一陣，宜家幾時有埋音響賣

你d喇叭係貴過人嘛

之後佢真係去送殯

唔賣貴啲邊有錢俾你呢啲大佬呀？

其實呢啲先真係做生意

好多街坊鋪頭咁樣都會咁

店1賣膽機9999~店2就賣膽機18888
但店1賣喇叭就要18888~店2只要9999
你會點買?同一個老細

聽落個店員應該好靚仔

樓主你仲有幾個月命

一田前線好黃
黃過幫襯一田既你

真亦假時亦真都唔識
曲到圓都識啦掛

嗰肥佬佬細

低音甜

一把老牛聲你甜比我睇

朋友老細藍到黑，佢做某品牌香港總代理，啲客係佢度買野係無折，反而去分銷商買會有折，朋友都會叫啲客去分銷商買，一來客又平啲，分銷商又有錢賺，係佢老細賺小左之嘛。朋友話因為老細平時太刻薄，所以益下啲客仲好。

點解要搵source?
你指搵source fc 樓主講嘅嘢係真定假？
一睇就知真定假啦

傻鳩，兩間鋪都係同一個老細，a話b平，但其實兩間野都係貴過出面

啲人聲直頭係浮哂出嚟

但係你而家腦羞

乜野而家啊 係以前啊 過左好耐喇

聽講個職員借左老闆條4000幾蚊線
話借幾日，但十幾年都未還
唔知去左邊

咁佢d膽機係唔得啊嗎
Btw 個店員係咪叫阿仁？？？

連登反廢老但又有廢老果陣優越感

依家咁嘅服務態度唔夠㗎

你覺得人地一定係惱羞會令自己開心d咪咁諗囉😅兒登仔淨係識打飛機

曲線自爆
樓主姓劉

以為你講IKEA

個店員係唔係趕著送殯

佢介紹個間都係同一個老細,你中計啦

好誠實

劉健明

店員係陳永仁

其實佢唔係店員，人哋係黑社會，搵緊粉嘅時候俾劉打斷

有荀野都阿之阿左

咁好心同你講唔使你做水魚
仲喺度咁多聲氣
好人唔易做真係

點解正負評差咁遠

重睇啦